有冇Uber司機試過俾人嘔污糟咗架車？

有冇罰錢？定係個客清潔返？

影相投訴
uber比返油券你
不過唔係次次得

試過畀個客到瀉成個外賣
uber賠500油卷
但出去畀人深層洗車洗咗700蚊

個客自己唔使負責？

客大哂
uber最多係唔比你再撞返同一個西客

始終客比錢
uber一定奶到發發聲

揸口耐無聽過uber幫司機發聲

我都幾肯定唔洗客比錢

有次 搭Uber
個司機未完上一張就接左我單
跟住黎到 見到後座勁多嘔吐物 又臭
個乘客講完唔好意思就走左去
個司機勁無奈 想屌又無出聲
我直接搵第二架搭

疫情前成日坐，其實都好多人純粹無聊消磨時間。有幾次 Call 窮撚 Version 都都彈左架 Black 來。傾開計好唔小都係仔女大曬無聊，試過其中有個其情話油錢都賺唔到，但老婆陪個小朋友去左外國讀書，一條友係屋企鳩 Fing Fing，咪當比小小錢 R 水吹
當有更加多係真心想賺錢既

有同事試過咁樣屈個客錢